(何妖)總之對我地有利既就認，不利就唔認，就係咁簡單

我地只要做五大訴求有利既野就得，
有五大訴求就釋放到義士。
fc就等個政府做，
如果係鬼既話，你方佢會告得重手？

如果係義士既話，相信義士都係會以五大訴求為優先。

我地只要專注贏就夠，贏左先救到人，
而家係度嘈真真假假有撚用？

同藍屍有乜分別？

弱智

其實最on9係唔知5毛扮唔知定大家真係好似唔知割蓆係咩意思咁，林奠次次出嚟講嘅割蓆係幫手指責暴力行為，好似5年前咁屌7人阻街，咁佢就可以用民意做咩都得

不割就係何妖比人斬黑警比人打藍店被裝修，絕對係抵死，咩都唔使講，抵死，跟住係唔係鬼做都唔會去屌裝修阻住人，唔會屌打人暴力，係唔係鬼都冇人會屌個行為本身，義士爆鐵定黑警爆鐵都唔係壞事

對義士支援係另一個問題，你睇佢告咩已經會大約估到係咩人，真係義士佢只會失望吉唔中，選擇得係公開場合做已經預咗拉

推

只係唔知佢係咪義士

但其實無人割 得一d外面晚既傻鳩係度講暴力就唔岩不論黃藍

之後再配合d撚屌5毛係度話人唔撐手足殺何妖

其實問題個重心只係唔sure 係咪自己友插佢

如果你話搵到埋有寫定遺書定點 confirm 係真手足實撐到盡